Princess Connect Re:dive [9] 台/日 說好的初音碎片呢？

中伏1001
係街貼唔到
有冇巴打幫手？

抽左50抽得一隻初音

幫手貼

日版公式web :

Twitter :

Radio :

APP STORE :

GOOGLE PLAY :

台版
APP STORE :

GOOLE PLAY :

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 有無咩建議首抽?
A: 黑騎 偶像 狼劍 (詳請留言問巴打)
追加:最重要有愛 大多數都有用同埋有得換 唔洗擔心咁多 時間先係一切

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如布丁/抖M/抖S (下個POST補圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中峰/後防/魔法師/補師

Q:現存有咩角色？同埋我睇唔你哋啲稱呼
A:睇呢個表啦，通常都係叫佢啲特徵/聲優名

1-3星角色技可以在此收看

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpngate
用法:
1 安裝openvpn
2 上搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)

3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

唔該巴打

係咪normal既話刷1-5？

活動normal 1-5

有咩分別？我仲刷左陣1-15 好似少啲體？

我60幾抽乜柒都無吖
係乜柒都無吖吖吖吖吖吖吖吖吖

1-15要10體
1-5要8體
掉落唔知有咩分別

本身呢個活動loop幾次已經咸魚
仲要改易/誤植死唔認錯想點

好似話cp值最高

咁抽箱應該抽到就換定抽哂先換

想問下活動normal 係咪冇碎片跌？

我分身打1-10 拿金裝
主帳打1-5

雙補黑騎月月狗狗 真係好穩 auto都過

轉自公會d人cap

除左用多D卷都唸唔到點解唔打1-5

我分身打1-5 唔會出金裝
打1-15先出金裝

想問下你地玩日定台 邊個多D 活動
同埋課金是咪就咁買ITUNE卡
唔該

你分身唔夠LV姐?

屌打打下1-5突然出少左金裝咁

抽完碎片就重置定要全部都抽完

我會抽晒石同女神石先

係呀 得lv53

證平均100場先出10張
咁都幾難抽到第5部機
對非洲人更加難
可能要刷少啲主線H

忍唔住就15管左 但個活動流流長

咁癲
我淨係月卡唔敢用石
不過齋買6條體都幾難抽完

但係第5輪都有石同女神石啊？

唔識儲錢就係咁
掘哂石睇落好多石咁 就唔慳住用

一定係抽晒石同女神石先

我食左9管都覺得肉赤...

有成廿日喎

新手唔想刷首抽

買號應該要咩人物開局好？

黑騎真琴係標準答案

呢種活動 有愛先食水打

你地好似玩到要一日打晒號

活動hard 關連第一關都過唔L到

渣ga

黑騎 真琴 之外

仲有要邊隻好

建議有埋 小埋 咲戀 莫妮卡 吉塔 初音 3星妹弓 真步

小望 先岩 入錯戲棚

你個list可以再長啲

最好有晒3星

有無巴打可以教下路
我打hard 第一關, 中後排勁快死晒

黑到

睇你想主力咩
隻GAME有 pvp 公會戰 推圖就算
黑騎(公會pvp推圖都好有用) 月月(公會戰打王人權角)
你咪搵下有呢2隻再加2~3 隻3星再放上黎比我地睇下

巴打你要改名

白到有朋友

升雙補啦，後期推圖都要用到，依家升都唔會蝕
再唔係地城刷隻真步出黎

冇大補冇嘲諷

換走三星弓同深月

入酒鬼/可可羅 + 優衣

一係抽空花/ 小望

粉毛可可籮爆弓靜流黑騎應該得掛

唔洗驚禁錯掣重置都算係好事吖

爆弓用45粒碎就換到

新post留名

屌成日唔記得kill app 隻王又淨番400血屌

關kill app咩事 可以退場？

可以
暫停stop左先
再kill app
咁就會當你冇打
boss券都唔會少

PvP 完全上唔到 1v1 450 3v3 600

1v1 600 3v3 2000

藏貓隊可以點打 全部都係

初音 中二/黑貓 妹法 空花 布丁
實力唔差太遠都有得打

重置獎勵有咩用？

hard d人物碎三場都未必有一粒

定係我非

今日9場2碎

一王打到99萬5千

非洲大聯盟

個pool 獎品有限
好似d 碎片中過一次就唔會再中, 想再中要重置
得頭4次可以手動重置
第五次就抽光個pool 先可以重置

唔該幾位指教
我練咗酒鬼同粉毛
關卡進度即刻推前咗好多

lm

活動第2日, 你地係咪打晒了

仲刷緊卷同裝
未一回殺 唔想打

好正, 隻野大技R痕

希望佢唔好改
而加會比細技打死

係咁鏟埋黎死

暈哂啲輸出俾佢鏟死哂，正一閪雀

笑死 咩team黎

終於打完一周目

冇睇清楚就打左活動 原來一打第一關就決定掉落裝備 以為係一升lv就會自己轉 尋日49lv入左去

仲差啲母豬石未抽完

會戰一周目

【閒聊】實測1-5掉金裝的都市傳說 53等 49等的測試 (圖多注意)

打主線hard已經用3條體 打活動hard又幾條
仲要刷1-5
唔10條管都唔夠

場場都打到 時間完

最多唔刷主線先
刷曬活動先算

每日15管

rich
我8管算了

我3管咋wor

其實唔難

爽, 左邊5隻都冇

課啦課啦

差咁多都打到

已經好平民
妹法黑貓都得
空花3日就換到出黎
活動又有初音

有邊隻唔平民

布丁

妹法初音得唔得

兩隻唔知夠唔夠力
我而加係妹法初音中二
同埋空花要拉到隻貓先

無中二 我隻貓成日都比對面小望吸左ub

有冇人非過我

抽好抽滿

黑貓3星一定勁過中二
可惜我都冇。。。

你都抽晒啦仲唔重置

我果隻貓劍咋 黑貓1星

咪抽再呢下先抽晒囉。。。

R7前同R7後真係兩個世界黎
睇隻範圍補就知

3v3真係好撚煩
D人3隊3萬5都係排千幾屌

課金game pvp係咁架啦

卡左H6-3過唔到
全物攻打唔穿條龍
換初音又打唔贏boss

無計架都係靠先高D LVL同裝先再打
我都未過H8-3

巴打係咪冇望先用抖m拉

小望唔係要開主動技先識拉咩
抖m嘲諷既時間好似耐D

原來係咁
貓吸tp會早開技過望
所以空花被動嘲會好d

得番42000石 究竟每日三條體夠唔夠拎哂初音碎

邊個夠你多石?

未有耐先完wor 個EV

3v3又俾人打返落2000
屌

吞食快d 開唔想再玩呢隻垃圾驚 3v3比人打到落1200

你1區咩?

二區都好多牛鬼蛇神

小望一黎企得後
二黎大技太慢
等佢拉我後排死晒

我得4千幾。。。

我未用過3V3D幣換野
好珍貴

有時貓都會係空花冇吸到個陣殺後排
唔知點解

換到初音上四星就換番布丁

仲未有布丁
等呀莉沙出就打算抽到400石升4星黑騎...

希望1萬石內抽到亞里沙

唔換球 上3星？

終於磨到VH隻boss
隻布丁死左
借人隻小望

恭喜晒

今日靜左好多

有無日版巴打出攻略日版要點玩
玩到好迷惘

垃圾驚 等緊玩吞食

終於砌低三千院

大佬

其實同台版差唔多
每日3-6條體推圖同人隻揪活動睇故抽唔到3星棄驚

附上攻略圖 一齊砌低藏貓隊！

幾多星

小望同中二5星、初音同毛二力4星、爆弓3星

係咪因為有monica加速
所以望夠快用到ub嘲諷

Yes

後日先開亞里莎池

好吸引但係要忍手抽鏡華

用呢隊一次打到

台服開？

有個巴哈仔計左日版隔左幾耐開新池既時間
套返落台版到預計9月1出亞里莎
之前黑騎都好似俾佢講中左

得一百抽唔知抽唔抽到

直到而家我仍然覺得TP弓勁過arisa
話說日版初音event每日3條體夠碎解鎖，但台版係咪短少少？

台版冇每日200體

會戰跌到落210
d人發發聲發力

垃圾台仔公會戰13xx

公主四區已開(3v3)
有冇wow到

台仔公會23名

等睇後日公會移民潮

咁我入得

10條友無打
睇下啲大佬會唔會走人先

好快就有人性睇
唔知台版會唔會有公會戰間諜呢

近呢兩日公會d 人終於上到15 萬到

可能下個月公會戰就推得哂d 王

首抽左伊緒
好似唔錯

重刷啦

pve 冇用

pvp 都極少人用

屌 次次都要海底撈月

hard隻boss好似難打左
比佢打死隻琉球犬

見冇體用開埋日服嚟玩 日服而家先玩會唔會太遲 追唔上進度

話就話最好抽哂裝備箱以外既野先reset
根本抽哂裝備箱之前都仲未抽得哂其他野

youtube リノ砲
都係勁
post入面好似都冇人完整解釋到
睇黎係無解
係補妹弓就係補妹弓

第一下一定補第4位

聽日應該有阿里沙抽準備all-in 完棄驚

抖m 真係好好用靠佢打贏左幾次高我幾千戰既人 真步同佢邊隻優先上五星好

下
你50抽3隻喎

？

我又唔覺喎

病弓終於3星左 活動上唔上到4星

想問下TP弓同病弓係咪同一隻角色黎??

同一隻
病弱係角色設定
tp係佢技能

唔該巴打, 見到佢又病, 但D技又回TP, 但又成日見兩個名係到穿插

仲有獸弓 白虎弓呢D名
btw佢老豆

2個女唔同種之外仲要唔同樣

亞里莎公告出咗

母豬石我來了

公會戰幾時派石？

無睇劇情 原來係親生姐妹

希望100抽會中

10抽中啦你...歐到無朋友

果個係你 十抽中黑騎 十抽中真琴

冇啦, 抽唔到啦實

玩日版好養生 唔使同人鬥 日日3條體加送果400體慢慢玩算

上次3萬石都抽唔到真步 希望今次好運返少少

我都係打算抽到黑騎4星就算了
抽唔中都停

2萬石得隻G塔 我想要月月呀屌 抽完點知聽日出arisa

3星升4星要幾多母豬石???

450
4星上5星要750

3萬石直上5星

【#優惠1】特約通路禮包加碼送！
■優惠時間：8/31(五) 16:00 ~ 9/14(五) 15:59
■優惠內容：活動期間有購買並完成兌換「公主降臨包」或「公主圓夢包」成功者，可依據兌換累積次數獲得額外獎勵。

■額外獎勵：
累積兌換1次：亞里莎的記憶碎片*10
累積兌換2次：亞里莎的記憶碎片*20
累積兌換4次：亞里莎的記憶碎片*30
累積兌換6次：亞里莎的記憶碎片*40
累積兌換8次：亞里莎的記憶碎片*50
累積兌換10次：女神的秘石*200

台伏

又有

呢兩個包姐係咩包 ?

買8個包,$4134.4就有亞里莎,正啊

萬6 台幣 cls

【#優惠2】公主降臨包
■優惠時間：即日起
■優惠內容：活動期間至指定禮包購買平台，購買「公主降臨包」就可獲得以下隨機一位角色的記憶碎片10個、寶石(免費)5,000顆+掃蕩券20張+精煉結晶10個。

■角色碎片內容：
★2 宮子、茜里、深月、栞、千歌、惠理子、真陽
★3 望、初音、咲戀、靜流、秋乃、杏奈

■注意事項：
1.活動期間不限定購買次數。
2.公主降臨包額外贈送之寶石為免費寶石，並不適用於其他付費寶石功能。
3.公主降臨包角色碎片為名單中的其中一位，並不會獲得其餘角色碎片。
4.角色的記憶碎片是隨機發送的，無法指定。

【#優惠3】公主圓夢包
■優惠時間：即日起
■優惠內容：活動期間至指定禮包購買平台，購買「公主圓夢包」就可獲得以下隨機一位角色的記憶碎片10個、寶石(免費)5,000顆+掃蕩券20張+精煉結晶10個。

■角色碎片內容：
★2珠希、空花、鈴奈、香織、忍、美冬、雪
★3莫妮卡、伊緒、真琴、真步、妮諾、璃乃

【#優惠2】公主降臨包
■優惠時間：即日起
■優惠內容：活動期間至指定禮包購買平台，購買「公主降臨包」就可獲得以下隨機一位角色的記憶碎片10個、寶石(免費)5,000顆+掃蕩券20張+精煉結晶10個。

■角色碎片內容：
★2 宮子、茜里、深月、栞、千歌、惠理子、真陽
★3 望、初音、咲戀、靜流、秋乃、杏奈

■禮包購買連結：

■注意事項：
1.活動期間不限定購買次數。
2.公主降臨包額外贈送之寶石為免費寶石，並不適用於其他付費寶石功能。
3.公主降臨包角色碎片為名單中的其中一位，並不會獲得其餘角色碎片。
4.角色的記憶碎片是隨機發送的，無法指定。

【#優惠3】公主圓夢包
■優惠時間：即日起
■優惠內容：活動期間至指定禮包購買平台，購買「公主圓夢包」就可獲得以下隨機一位角色的記憶碎片10個、寶石(免費)5,000顆+掃蕩券20張+精煉結晶10個。

■角色碎片內容：
★2珠希、空花、鈴奈、香織、忍、美冬、雪
★3莫妮卡、伊緒、真琴、真步、妮諾、璃乃

圓夢包

寶石(免費)5,000顆

THX BRO

痴線貴到

唔貴啦 50000石 加隻阿里沙比你 日本有人抽二百抽都唔中水著黑喵

又賣

幾時出返個公主爆機包

4萬蚊全3星

我琴日先開始玩
有冇連登台服戰隊收留

是旦入住個會先，
拎完呢次公會戰石先再搵隊啦
公會戰期間都唔俾踢人

快D是但入個先
4000名內有2000石派

睇落以後套路都係
4000蚊40000石加隻指定3星

有點想棄坑

420抽

有課長先有驚玩

前排有黑騎 靜流 中排咲戀 莫妮卡 諗緊回血練優衣定優花莉好

岩

打手？

係囉 你隻輸出呢 推圖？

充電寶唔好要 練隻弓 同優衣/千歌

中排落少隻咲戀 升隻爆弓加優衣好似好d

成隊rank 7滿裝都一回殺唔到王 應該要練邊隻

你係唔夠時間定死哂?

我雙補 爆擊弓 狼女 黑騎 勉強1回殺到

有時死咁一兩隻就唔夠時間

黑 狗 狼 tp弓／爆弓千歌

女神石係咪用哂黎升五星黑騎抵屌啲

自 睇唔到冇狗
狗換白毛／粉毛／真步

kill app 再黎啦

留黎聽日升亞里

咁我升爆弓先 唔該兩位巴打
我打10次得1-2次 1rd殺到 咁kill app唔係辦法

冇爆弓 TP弓/美冬夠唔夠用

帶真步可以落到個黑暗狀態俾隻雀，佢未升千歌用真步可能都夠做

亞里不了
相差半個月梗係All in小倉唯

你貼出黎睇下有d咩

黑狗狼tp千歌, 穩過但我60lv

睇評分打手好似得番怜/日和係輸出向高分D

升tp弓吧，活動升埋上3★

冇法師都係要升妹法黑貓

練tp弓 而家可以升3星 後期勁過爆弓

後期即係升左4，5星後？

後期好似係r9 巴哈D人講 等呢邊d大佬講解下

TP弓長時間高傷過爆弓
爆弓係爆發力高

另外就係TP弓易升過爆弓

LM聽日一齊大爆死

聽日呢到d 課長直接4000 蚊買啦

佢地點會爆死

4000蚊買隻角色

仲有40k石

アリサ係咪完左up
之後都長keep喺個蛋池入面?

係

all

幾個月前Post [3] 其中一幅gif

我寧願買吸血鬼

Y NOT BOTH

呢條柒頭之前成日用lv恰鳩我
仲唔打柒返佢

多謝課長

等小倉唯先抽

啲大陸西咁撚鍾意開外掛

REPORT 啦

打柒埋三千啦

日版又保底

活動5關hard
15次先出得1碎

刷多啲卷博打boss跌
H4場跌過2粒

我好彩極都係3場1碎

冇碎但都出幾多金裝
條氣順番啲

打左2X隻H BOSS 未出過碎.....

唔夠課長打

0物防

5前衛
前衛當後衛打

估下D技先
大技: 對一名最少血既敵人攻擊(必中技，無法回避)
小技1: 強化自己攻擊&行動速度
小技2: 對一名最少血既敵人攻擊&自己回避小提升
ex: 攻擊中up&回避小up

0物防咩玩法

應該打錯？
唔會有角色有物魔雙攻得黎得130魔攻掛？

d石同女神石難抽過d碎

我覺得係咁高物攻既代價

大家可以散水

你地諗住用幾多石聽日抽

唉, 聽日一定抽唔到我老婆返屋企喇

冇石抽啦公會戰幾時派...

一抽

日版有活動送黑騎碎 但好多人已經五星左

得20抽

有冇得變番女神石

你地抽到第幾個箱
第2個箱已經抽左碎

有隊可以屌打藏貓

我就係其中一個 不過都唔緊要 個活動咁耐之後

巴打你會留係世界奇觀架可

睇下熊貓係咪收我
唔收就留返係到

熊貓係咪一日要15管？ 同埋公會戰角色一定要5星？

Wow！轉會熊貓

冇同我講
叫我打完cap圖比佢

我依加個公會之前有人想入 但個會長話日日都必定要15管
呢到都成2000石 之後佢就無入但唔知依加仲係咪必要
同埋入面好似好chur 有本身熊貓仔想走

其實而加幾多管都一樣
封左頂都係養生

其實6管都夠做 唔知點解一定要15姐
可能佢以為會好似日服咁多課長

咁戰力係差咁D既
每日6管而加先可能70LV左右
15管而加就封頂

其實未封頂都可以好養身

用石抽角又好曬 （難中到仆街）

留黎爆活動又唔可以去到盡

一日6管都算非洲人極限

最慘係pvp去到3000就卡左 要等升rank 儲碎片

每粒星差距好大

lihkg一眾兄弟需要你

應該都唔收架啦
個日聽佢話佢地要抽爆亞里沙上5星問我會唔會抽

留返係世界奇觀好過啦

台伏勁多lv封頂

今日先lv65

聽日有邊個公會接收難民

火鳳巴打都封頂啦

日版出黑騎碎活動 我先啱啱50lv
都唔知一日要爆幾管體先夠

lv65想轉會 有冇公會收留
戰力10萬左右 總計傷害4.5M~5M

世界奇觀好似會踢人

邊到有得禁重置？

抽到碎片就有得重置，第5輪要抽乾先有得重置

玩左幾日,依家先33lv

終於抽到狼女
喺日版度

日服巴打們係咪今日可以入會了?

第1,2個箱都好早就抽到碎
但裝備箱以外都好似重要
碎片幾早抽到都好似冇咩所謂

同求

物理硬爆藏貓好撚爽

點爆

就咁睇 每日三條體都夠抽爆箱 一日都百幾個章

**** 本內容跟帖回覆才可瀏覽 *****

一齊爆死

要用亞里莎好似好睇血統

1V1守住600
3V3日日跌就黎3000

首先你要有5星

垃能7圾

歐洲人先用到

抽過3次

初音101碎 好有衝動買20碎上4星

買啦

忍住
20石都好緊要

我婆

好似冇乜特別?

睇落似公會戰新人權角

巴哈班友嫌個禮包太平呀
你班港仔仲好意思笑台灣窮
每個月課4千幾港紙都係中課咋

求食評!

強化版miss塔

Auto2王大約係咁

比其他Game真係算平
某啲Game課到自選大約要6-7k

人權角無誤

佢個企位後過狼狗應該唔食5王個石化

儲左11萬石個巴哈仔用左免費十連就出左茅原實里，直接慳返11萬石

真愛加持

佢唔抽都仲夠女神石5星隻女女

D台仔叫佢再儲等出泳裝

佢都好撚歐, 免費十連中左幾隻3星

我有睇勁到痴線,真農夫
我剛剛玩宜家38lv

希望今日十抽搞掂

你係農夫先得

琴日好似有巴打話過佢用送果10連 抽到就好笑

3星兩倍係咪未過
30抽5隻3星
中埋トモちゃん

唉
D歐氣俾人吸晒
一陣4:00呢度要爆死了

過唔到vh王 優先升邊隻先？
同埋競技幣應該換邊隻碎片
同埋我地下城狂換小望同真步碎有冇錯

聽日招5-6人，今次會戰好多人唔打 我個會係廢課公會

升酒鬼，優衣/千歌優先

有你重課咪得

兩個競技場差唔多掘左一萬石

應該一抽到碎就禁重置？

抽晒石同女神石先

依家退到公會？

我都等完公會戰 轉公會 不過係悠閒玩家

應該過左今晚12點先得

鏡華仲有半個月

咁快 ?
睇巴哈唔係下下次咩 ?

等4點棄驚

好撚嬲呀屌，同一隊白毛坦打左3次先贏
對面隻抖M好似開左外掛咁全部大技miss哂
避一兩次唔係問題，呢D隨機數預左，但係5次大居然全部miss哂

睇錯要月尾25號先有

跟我地一齊加入非洲人部落

開挑釁都冇人打 渣ga
Btw吸血偽娘白毛，偽娘補白毛

邊隻白毛

頭像

仲有個半鐘

打活動normal都唔夠抽 應該升啲咩先
同埋有700女神石 應該升啲3星做4星定升左啲2星先？

咁老定，一陣又撚狗

留名睇你十抽中

黑騎同真琴都係十抽中...運已完

女神石一定係升限定

一陣3:30又出公告要延期

我覺得唔會

好想要日版隻新角..無曬石

要學日本仔留11萬石

台灣仔

唔抽arisa

咁撚正唔係唔抽呀

miss miss miss

鏡華 真祖 呢兩隻勁好多

點忍

4000蚊一隻

真祖其實姐係邊隻？

4:00

為左佢我可以忍

1抽中左 快d負評我

成個月點忍呀ching

跟

第一個十連

吸運

21抽搞掂

屌...抽歪左

魔法少女吸血鬼真祖伊莉婭

接受自己係非洲人既命運專心儲石就忍到

50抽中扇同重複3星 唔玩啦

第二個十連

9000石1隻三星都冇

我仲未有布丁同抖M

個個都中, 痴撚線

屌那星我得4隻3星
8000石得兩隻隻重覆

要棄驚了

終於中空花...

唔抽了

抽到個心都痛埋 棄驚

每次出新角都有人重生

今天的我，沒有極限

利申本戰

fb見到 十抽3隻

咁易出嘅，十抽攪掂

落地獄吧

點跟…

啲石可以留返鏡華、吸血鬼

係咪官方set錯機率

唔信邪自己去抽 20抽即中

屌點解個個都中我唔中

屌你

我都唔中

4星左黑騎, 中左布丁, 空花
收皮了

抽到都好似冇得用女神石買碎?

正身1萬石唔中
分身20抽搞店

得

1萬石唔中...放棄
留黎抽法師算

抽兩隻重覆屌 放棄

抽左2萬5石 出堆無用三星過我 以後唔貨

利申貨左1200

20抽收手

巴哈新聞

信我！再10抽必中

冇mana升

唔會抽
忍手

20抽中

送黃豆
20個R8即係就出。。。。

3萬石無佢

35抽 頭10抽全滅 之後出左兩隻唔關事既野
兩隻重覆

好多隻都無

個機率發生咩事

女神石版面無放亞里莎落去嘅？

見唔到+1

total 220抽得隻中二 垃圾驚

窮撚50抽冇料到
都係等下次小倉唯同吸血鬼再抽睇下會唔會抽歪算

唔驚啦
睇佢以後都會出禮包
抽唔到咪直接買

仆街個個都抽到
CRY

禮包一早出咗啦
大家仲唔快啲買

4000一隻

唉 70連

上面220抽呀你唉乜呀...

70抽一隻三星都無

咪係 唉乜撚

痴線 公會有個人因為抽唔到唔玩... 送個AC比人但唔比放出去
佢全角差亞里沙 75LV

藏貓隊打人有冇用? 定係淨係用黎守?

17號咪派 做咩姐佢

佢話等埋公會戰D石抽埋都無就唔玩
係咁話隻game悶

抽唔到就悶

肯課4000即刻有隻角啦

淨用嚟守，只要嘲諷吸到隻貓，好易破。

抽唔到咪買囉 課4000蚊就有
btw佢悶係咪因為1v1同3v3都長期第1?

3萬石all in 唔中
想棄

又要連真步 宮子 空花
有排練

4萬石 ALL IN 全石

個個ALL IN

其實去到佢咁既情況俾佢抽到都係玩多一陣

9月3開Rank8?

Normal 2倍掉落 + 掃蕩券禮包

咁又唔係1v1頭50 3v3幾百係1區 佢話日日都係做果D野好重作業感
依加係line d公會成員係咁叫佢咪走
話fgo課左10幾單都無棄 下次歐番啦

其實呢隻後期角抽10000石好收手
後面果D新3星仲忍唔到手
之後2隻都係人權角有同無差好遠

係咪有巴打接收難民

第日D活動仲有咩碎片打呢唔知

泳衣飯團仲難忍啦

0.7%唔係講笑
平均21000石先會中一隻

FAKER巴打在嗎?

成隻game最乞人憎就係抽pool條四眼八婆

鑊鑊見佢拎疊白紙死出黎就想打柒佢

1年後你仲喺度先算啦

抽到夠黑騎5星都冇就算

但次次抽到純個時 都係拎疊白紙出黎

求台日公會 兩邊都有狼女
長玩

我頭先抽真步都係白紙

仆街我3萬3石都無呀屌 垃圾驚等玩吞食天地算

真人?

千其唔好貨金！

真係出了。。。
巴打們存定水同瑪那

貨左啦當升黑騎

活動緊都開主線up 台伏可唔可以用下個腦

我無角好升...卡左係8-14

【#活動】「主線關卡NORMAL」2倍掉落
■活動時間：9/5(三)16:00 ~ 待會公布
■活動內容：玩家於活動期間進行「主線冒險 NORMAL」時，可獲得2倍的掉落裝備與瑪那。

課長唔care活動 2倍係比課長打架
唔課金果班就繼續打活動拎女神石

有邊隻值得我升4星？
諗唔到

冇用
打1-5好過
等H2倍

月月/布丁

呢度D巴打2日已經打完個活動啦

狼for公會戰/活動戰
火扇/叉電for未來pvp

成日覺得無黑騎 真係好難玩

想要靜流老實...

抽一堆撚樣女神石

開共鬥UP都好過開呢個

扇可以拍撚爆吸血鬼同藏貓

其實叉電係邊隻?

今日本身想慳1條體 都係打埋佢好D

13500 石得 姬塔同500母豬石

金毛大小姐
利申: 日服

咲戀

真琴

屌...黑騎5星了
一隻新人都冇

抽左10抽試運
28粒石
下次先抽

抽左6萬石先中

大爆死

唉 3萬3石得隻中二同760母豬石

中二暫時最快殺布丁 算係咁

好彩中二PvP 都勁

你真係好想玩吞1喎

舊時難升放棄左咋 吞一遊戲性好高d 音樂又好聽

咁我都覺得吞一好玩

有冇link

乜link

吞食天地

得fb 同個官網咋

開GAME到而家除左起手3隻3星
到而家新既3星都未抽到 抽親都係重覆
屌佢老母

慘到咁

入左競技場掘礦未

50抽冇出
收手

都算係咁 但得返萬幾石 pvp 3v3 都掘哂
下個月兩隻人權角x

個個都歐到咁

隻隻都人權角

10抽即中新角

非洲到爆
2萬石得母豬石

日服巴打

4星泳裝貓定4星白毛好

日服VH boss咁難打

2萬石 monica 弟控, 黑騎miss塔重覆 完

亞里沙其實抵唔抵課黎抽 好似冇咩特別用途

miss弓

why not both 5星

冇石

亞里沙起碼到r9,10先pvp翻身
pve就一直都幾好用

女朋友幫手抽
慘

公會戰多個強力打手

本身用黑騎姐坦 莫妮卡病弱弓 優衣
但係主線成日比人打後排
試過病弱換miss 優衣換千歌 情況好似差唔多

刷裝刷到冇體

R9 R10 開始勁

點解up圖都錯圖 明明冇張咁既圖

收收皮先好無

你班歐洲人

冇亞莉沙

トモ又係殺伊利雅,BBA開陣再殘影劍就斬死左

下次目標頭30
公會仲有5個位
公會戰總傷害至少要有300百萬

女神石咋

300萬

求加 暫時9隻rk7滿裝

唉

留位OK ? 要聽日朝早退 星期日入 今次打左520萬

#metoo

巴打留位+1
今晚入

留位 450萬

夠300萬傷既就cap圖line比我
留埋game名
line ID:gg8861

我見我個隊都無乜人打hea打得2百幾萬

check pm

650萬勁到

工作細鮑巴打左一千萬

唉冇亞里莎下個月收皮

想問下活動係要幾lv入先會跌金裝 我而家52lv未夠膽入住

好似54定55 1-1 至 1-15 都會跌

55以下刷1-15都有

55就1-5已經有

巴哈話55 但好似有個post又話53 都有 你搵下

ok唔該晒 因為我睇巴哈啲人都係話55~57哩個range 快快手升到55先

完

我都想入
580萬今次

冇阿里莎

pvp班仆街轉晒亞莉沙頭像

但你有女朋友幫你抽

母豬石

有冇神手教點過8-14

屌好撚難打 53lv

咁巨點跟.sticker

打唔夠1億冇得做古戰場英雄

你過唔到8-14 繼續推上去pjjc都係做炮灰
刷下裝升rank升lv就自然過到

日服巴打們 公會收得人未

都係

升隻r7補應該就過到，升優衣或者地城合左隻真步出黎先啦

亞里莎個角色劇情完全冇翻譯

不過視乎你有啲咩角，如果你升果啲人多數都啱打pvp既話都可以低lv弱勝強咁打pjjc

頂pjjc俾人打左落3000幾
儲啲幣儲得好慢

新手53lv想問有冇戰隊可以收留下.....

3000幾幾幣/hr？

27

pvp 700幾名打唔到上去

嘩
我45/h 都覺好慢
地城幣太易 個反差好大

最慘係掘哂礦又無理由啪石打上去

會長叫你申請先
Flora
K. Sa

我都係掘哂 得返萬9
但6管先keep到個進度

隻初音又要遲多幾日先出世

今日抽太多母百石 忍唔住買左19碎 升左4星

不要再說了 ，非洲人抽唔到初音

滿咗人申請唔到
有

600

88

用亞里莎射到上1v1 第一

亞里莎+偽娘 = 無限ub

不過掘到都係變母豬石，想喊

邊個係偽娘

鏡

雪?

有J?

有無公會收人

17號派咩

泳衣飯團好正

1個月換1次老婆

同大家介紹番
我老婆

你老婆件衫被我撕爛左

小清水亞美

[img](null)[/img]大家老襟

一開小號 19區咁多外掛

想問呢個首抽開局得唔得，定去買4(3星)首抽帳好，見淘寶有50蚊個

無坦

無課 微課又唔驚比官方封ac 咪淘寶

始終淘寶ac 來源得賣家知

預會中課or 驚比人封 一定自己刷起手

呢個帳號建議你拎初頭d 石去抽白金池

搏抽到黑騎 小望 真琴 靜流
至少都要抽到布丁

抽唔到直接轉生， 如果唔係連主線圖都推唔郁

1v1 兩粒鐘防禦左十幾次

收到，唔該晒

已經冇左3000首抽石，咁可以唔玩了

真ON9

淘仔買囉
最多唔課金
200人仔都有5隻5星

請問有冇戰隊收人？ 長玩

最後8蚊石帳抽到呢個，多3星但除左黑騎都好似麻麻地，可唔可以照去

都可以
功能大既3星都有
偶像可以換出黎
升下打手

開始覺得布丁仲恐怖過黑騎偶像
係咁Miss
次次開UB都好驚
最後真係miss哂
或者食正佢變鬼魂

戰隊大約22~24名 好爽

隻game 2星打手>>>>>3星打手

但係勁驚魔攻

遇到中二極速溶化

偶像一開始上到5星好硬
但當越出越多魔攻角嘅時候…UB都出唔到

冇咩勁魔攻角 次次pvp見布丁都寧願skip左佢

升定空花都得

下個月鏡華出左pvp 就係魔攻世代

抽到先得架 今次阿里沙240抽都唔中搞到想棄

你老母吞食天地幾時出 唔想再玩呢隻垃圾驚

痴撚線活動hard一碎都冇

而家退左先係咪拎唔到會戰獎勵 唔敢退住

咁多石

今日15場兩姊妹各一碎，dklm

拎到
快D退

退左等入世界奇觀

公會戰仲結算中，係咪太低排名未輪到我地結算

d勁人轉會

根本就抽唔到亞里莎
我都係儲石等小倉唯

新手想問下台服引繼左之後 之前部機係唔係仲玩到

手頭得呢啲角色1v1 pvp可以點砌 打親都輸好灰

玩到

抽曬4箱碎 係咪都keep住用d體打活動最好？

收人 hea課公會，歡迎中微零課人士加入，重課去世界奇觀，現招4-5人

巴打留位ok?

求加
59lv
可入？

留Id

黑騎 小望 可可蘿／月月 貓 充電？

個個都有亞莉沙

我無wor
貨金都無

巴打求留位，今次戰隊獎勵拎左之後就退隊join 你

id: 371444818

223531679
派完獎勵即入

課金都冇+1

課4千咪有

早知真係課4000算
都差唔多課左2000
留返下次算

328477285

戰隊戰仲結算緊

賣哂

過隔離玩三小俠算 小愛

我唔會再貨

非洲人就用非洲方式生存

申請咗求入

新手得亞里沙 靜流兩隻三星
草唔草石好
定拎黎抽三星

仲有冇位？ID:721807034

儲石算啦

你抽都係抽黑騎為目標姐 出唔出就睇你歐唔歐洲

仲有位？ID: 649265486

佛心活動
隻黑騎終於5星

我差150

呢個活動第2日就打到好頹,打又唔係唔打又唔係,仲要唔鬼想晒曬D掃蕩

我係咪可以趁今次活動刷夠145塊碎片解放黑騎
非洲人的悲哀 抽唔到就索性刷

留低等第日抽到用啦
3星黑騎好脆
4星打到pve
5星先打到pvp

留石等4%同抽泳裝

56LV但無黑騎坦,連1-15關都未過到

無布丁？
我主練用布丁加偶像過

你退完自申

Auto輾過去

我就係放依2隻

係次次打12定13關,唔夠時間殺

冇練tp同琉球太
正常r5,6輸出角應該過到

想問個啲咩公主降臨包係邊 揾唔到

冇練琉球太 去練再睇下點

其實就算唔保底
計返條數呢個包仲抵過google play到買

結算中就退會 會唔會冇咗公會戰啲石

賣哂啦

台服禮包4%就有份

補左貨

有無人知點比錢?

HKJC都得

有錢大佬

Sor 頭先訓左 id 250549840申左 唔知仲有無位

未申 仲要17個鍾

有冇模擬器可以推介下

有無日服既打可以講下戰隊結算要幾耐

深月 靜流 貓 望 黑騎
呢隊應該點拆

日版都係31號完
9月3日結算

你玩咩版

請問可唔可以留個位 ID 272655156
要16個鐘先加得

咩包低買

抵<哩個字好似拉唔上關係

我喳住呢手牌 點破貓藏陣 有冇大佬指教下 一入100名內7，8成都係貓藏

都未拎獎勵大家咁快退？

退左都會派 好似係

100名都問

台版

fb 講左會派

呢個遊戲真係好好玩
40幾50抽一隻3星都冇

想問下d日服大佬點破貓藏

吸血鬼

呢d角色好似 除左lv壓制 贏唔到
搵d無真步 坦得3星 既可能破到
上面之前就有巴打升左隊魔攻隊 1區好似打到第3？

問台服大佬 工作細鮑

火巴呢隊得

你自己咪破過

Gg

呢d先係大佬

公會戰一千萬傷先係大佬

台伏成日彈game
有時打緊pvp彈
冇判輸但會照食1張券
尤其贏硬果時

台一區PVP 第一名不停轉守陣，而家好多唔用藏貓了。啱啱試咗三千院近陣

台服pvp守隊可以試下全坦陣
布丁，黑騎，抖m，偶像，真步
真祖未出之前，應該比較難破

太年輕了

諗真？

99%人抖m 得2星
魔隊會屌打？

2星冇用，淨係可以頂貓一下

咁黑騎 布丁 小望 弟控 真步會唔會仲好

今日比
深月 靜流 貓 望 黑騎 屌打 唔識破

初音 中二ko

乜柒都無pvp無人權

依家jjc好多4星初音偷唔到雞

其實啲禮包對於買得起既人黎講好抵
台灣啲窮西買唔起咪笑佢禮包連結囉

唉我都係嗰個窮撚

台灣人先捨行洗
好多課長

依個陣冇記錯好似屈左半個月令一個月機
除左黑騎其他都可以換到5星
個陣被依個陣屈機
之後即刻換滿隻抖m反黎用

布丁好難搞喎

易搞過黑騎
5星之後最強物理坦

我都係依稀記得
有錯請屌

起碼黑騎都會用女神石
布丁我唔捨得用

其實首抽第一抽個下有冇黑騎同狼劍 抽左廿幾次最好都係偶像同埋初音

有
先果20幾次

第一下冇黑騎

姐係台服既話第一下最好抽狼劍? 其次就偶像 初音個啲

我覺得就算冇黑騎都要有狼
但係起碼要有隻坦先

明白 我試下刷唔刷到狼劍 真係唔掂先偶像起手

最撚憎D人死纏爛打

佢應該用病嬌頭像

台服無左開服3000石仲邊有新人玩

個個都係買帳玩架啦

咁樣重唔重置好...

我會抽哂D女神石先

8蚊人仔已經有黑騎加狼同6千石,之前仲on99係咁刷左成日

你冇記錯, 係後期d人練起妹法中二(+出鏡華) 先叫有機會打得穿
老實講你要係大部份人練起魔攻隊前升抖M上3

日服有水黑貓可以玩雙破魔防, 黑騎/抖M都捱唔到幾耐

8蚊咁撚平
會唔會係黑卡架

淨妹法加中二一定打唔穿
我淨係記得我隊
布丁，monica，中二，妹法，初音
一遇坦隊就收哂皮
差d想棄埋驚

首抽帳黎,劇情乜都冇郁過應該安全掛

呢D帳冇課過 單純開GAME第1日佢就開係到 係咁拎獎勵但唔用咁解

每日幾百幾千個首抽帳唔通人手login 咩

梗係寫腳本程式自動login

日服10000石咩都無

10000石咁小事

琴日先有個240抽乜柒都無

打哂重置pvp d石 又要做咸魚

終於有第一隻可以坦得下既星三角

靜流姐姐 終於有人可以保住真琴了

佢企咁後

得布丁得天下

布丁好難升星 唔捨得用女神石

好過一隻布丁頂得既

我地啲非洲人最多就係母豬石，用極都會有係度

3星->5星要1150女神石

終於挖埋1V1淨低嘅礦

得1星黑貓係魔法
R7左好細力
真係要多隻魔法要打到坦隊
啲死人貓

捕獲野生m巴
估唔到同m巴同組

原來係你 日日打你先…

係月月保護靜流

有冇Link 8蚊咁平等我仲刷左咁耐

樹大招風公會巴打 見你邀左我 我等緊cd
今晚就入得 留一留位 59lv 歐王高進

尋日俾你打完仲未有機會報仇

中二比魅魔魅完自爆炸哂自己友

係咪滿了 小號58lv 想入

呢個好似係完美combo

火鳳巴做咩個會少左咁多人

ID:491178407

踢走曬唔打會戰啲人

叫極都唔打，低戰無所謂，我個會有一半都係我朋友都得10萬戰左右，所以預咗一百內都無，但起碼每日都打三次，有個直情成個會戰得20000輸出......

入到會了

我發現月月成日搶住做肉盾....

諗緊拎到公會石就升佢四星先..

你要嘅係一隻企得前過月月嘅坦

抽唔到...非洲人仲用緊布丁

抖M唔升3星真係雪左佢算

小望仲刷碎

我無辜㗎

2星空花都可以吸到一下貓架

升緊空花上四星

換左小望之後冇哂COIN...

真步有排都換唔到

好多野等升

mana完全唔會夠用....

D武器碎又係唔夠洗 點算

大小姐 中二 靜流 火扇 吉塔 病弓 鏡妹....

升唔曬 rank7齊裝得月月

唔係我黎㗎
有人冒認我

咁快中左

中左咪又係要開晒佢

升1lv就窮到豬閪咁

1v4

就黎開完

有無日版巴打戰隊肯帶下新手 53lv

經水都唔夠

Flora目前滿咗 睇吓有冇人棄驚要踢
會長係K. Sa

想搵多隻手機GAME HEA下 吞食點解仲未出

想問下升哂D 3星做RANK 7先定刷活動關好D
主力個D已經 RANK 7 差1隻RANK6

比條link你

好撚好玩

古戰場逃兵

linksmate個特典雞過gbf咁多

gbf半年換1隻角,呢隻得50碎

活動關正好多
必出裝備
大部分金裝
為左將來應該刷活動關
雖然出裝雜

開始明點解心得文會叫人蓄定水
好彩都有蓄開

你地係咪刷1-5 個關??
唔該

yes
刷哂hard關先刷1-5

唔該
想問埋HARD個關BOSS 55LV 全3星夠打嗎

要55lv以上入場先剔1-5
低過就睇返咩關開始出金

前日先開始買 十幾隻升唔到lv

我都等緊

15區出現左外掛
黑騎 真步都玩到4星 唔檢舉你都唔得

5區今日有個外掛衝左上黎前排

下午就比人ban 左

呢隻GAME值唔值得用40鑽買120體?

值
每日回3次40石

新手都咁話? 因為我岩岩今日先刷到狼劍首抽起手 主線打到3-X

另外想問我呢個情況好似巴打咁講 刷活動 1-5好 定係打推主線 / 刷武升角色RANKING先比較好?

一條體一粒碎

最少回3次
活動唔好入住等50LV先好D?唔肯定
50LV入先有金裝掉

新手更加要.依家既活動係一次難過一次

對新手唔好,所以更要追LV

明白咁我推住主線先

入左打到活動1-9了 唔緊要啦等下次 唔想為左金裝重新刷過AC 我入左啲台仔台佢地都係叫人48LV定唔知50LV打後先好入活動

好的明白
岩岩打到3-4 開始拎唔到三星 咁樣卡關既話應該繼續推唔理星數定係 刷某啲關升人先比較好?

石器同魔力都好唔掂

吞食話跟返原本咁,真既話就玩得過

我新手時期 頭10日 180石都照食體
姐1日回15次體
不過抽少好多次 但追進度

我暫時首抽之後儲左3000幾石未抽過 好驚一野抽哂之後冇三星棄GAME

繼續推,推到輸為止

你有自動戰鬥果張飛.就留返活動OR每日刷高難度關

部份3星只要你KEEP住每日刷3場,遲早都免費拎到

你過左唔知邊關會入pvp
咁pvp前期你係咁爆石升你d人物 好易打上去
打上去個期間你會拎番好多石

隻game查實養生用 長玩 你隻隻最後都係會5星
毎個月都有固定石頭收入(公會戰, 活動) 之類 不過你日日食6條體 1日消420石
420*30 = 12600 先有個錯覺隻game好少石

言下之意係我依家用哂3000石去抽比較好?
如果係既話抽咩精選定係白金好

唔係 3000石好少 拎去回體算啦 如果你想慢慢玩
就1日回6條體 想追進度 就1日回15條體
推主線為主 卡主線 就刷裝升人物rank
活動 你自己考慮 55lv入去有金裝
好似9月17完 自己睇住時間
太近9月17日就唔好理 55lv未

養生驚

窮到燶

你唔係有玩好多隻GAME架咩

唔缺角打1v1 就唔洗抽住
我個帳都係前日先抽20抽 轉亞里莎

黑沙同呢隻咋

養身幾好

唔洗刷生刷死為追進度

抽左成萬石，終於中亞里沙

朝早做晒D野成日都冇野做好撚悶

成萬石咪算好彩...

我抽左4萬幾石都無 on99

不過miss 莎唔升星又唔算好屈 算鳩數

等下期勁角再戰算

唔撚再貨金阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我明.... 朝朝起身 禁兩野 完

最緊要有掃蕩卷 好撚慳時間

屌！！本來想升4星，唔少心將女神石換曬
而家4星+80碎

我都試過換多左碎

想del game

抽爛左想重刷但冇左3000石

養生勿柯煙

我想下仲有無公會收人？
我新手41LV
台服

好勁

外掛改數值？

如果50lv前入左 依家升到50會有咩後果

係掛 我睇重播係我贏
我場上仲有4隻8成血以上 個種贏法
之後睇個傷害表 佢d坦冇理由咁高傷

過左1-1 就唔會變 成個活動都係咁

但依家我都有金裝掉嘅

1-15先有用多人兩體 我就係例子

火鳳巴打收唔收分身，
我個分身啲女仲勁過本帳
不過得55LV，有黑狼G塔 Arisa
不過啱啱退聽日先入到

台服爆死左 爆到死死下
即刻DOWN日服試下先

49等開始打1-15會跌
我52等入 1-7跌

貓比人秒左都有得贏

呢隻咁勁架咩 等我仲放左入倉管冇理過

應該唔勁
我見對面無乜物攻收起左隻初音 又唔知擺咩 是但擺

落埋深月就勁

深月兩星未滿裝唔敢上場 上面巴打隻深月

我廿幾等就入左 係咪唔駛打

廿幾等真係唔清楚
或者打1-5 刷normal？盡量拎哂箱既碎片
等其他巴打教

呢隻R8 R9 MVP

睇你可唔可以兩回合 內抽贏就hard boss lor

打唔贏就唔好參加今次活動

30張卷 咁唔多係100體 唔值咁曬

打都係順手打金裝先高cp

火扇？

yes, 不過要有抖S後面破防

保底碎都唔拎？

有300粒女神石
幫唔幫亞里沙3星->5星好

你試下抽
無1000章都唔知抽唔抽得曬

會加價
300粒升4星都唔夠

你地成日講既抖S同抖M係邊一隻 睇第一頁張圖好似冇

空花 深月

300 女神石可以拎去升7 隻1星上2星

終於等到公主5區 直左上第一

中二打PvP 幾勁

我已經卡左幾日8-15 63lv先入去 入邊好多70 不過都爬到既

二區一起身就比人打落1400

遲玩可以避哂D課長

聽日就換得Monica PvP 成日比佢屈機

咁多場活動hard又冇碎on9

物理打手黎講頂到最多魔攻

初音四星左

威啦

2000呀我

一直換緊貓

抽唔到唯有換

貓我都係換到三星就轉換monica

一早就打我9次 有冇咁多鑽玩

第5區公主PVP開左 可以入去了

有冇巴打戰隊仲收人

呢個人1v1 成日比我屠

巴打同區喎 同第一名差10lv打唔贏

個陣唔識亂衝左入去上唔到去

30000石已拎

今朝上完第一已經比人打左出頭百

我都係呢排先衝上去 比人一日打幾十次

養生都就快1001

頭150抽咩都冇 抽到心灰 第160抽有Loading

你起碼都叫上到第一

好撚歐

ho ball

有無戰隊收留

垃圾驚

巴打你仲係唔係前面 打到第十上唔到

唔知今晚放工先打打唔打到上去

等開6區

引唔到我

想入坑 但唔知入台版好定日版好

想問有邊隻補血勁

範圍補要上到rank7開埋第4招技先勁

好 唔該

屌未打完2次地下城

50抽零3星

50抽不嬲拎女神石

有無人知lee d 隊可以點拆？
次次唔係嘲唔到隻貓就俾黑騎屈到夠鐘
日日打5場都輸曬 打到好想棄驚

之前有巴打分享左 你可以碌返上去睇
#138

無molica

台服幾時先轉火扇meta

打碎打到2046

3v3俾人屌到落2千幾

有左中二同初音之後 高我幾千戰既藏貓都照打贏 升完空花上4星應該再易d 打

睇下呢條片 不過要升呢D都好麻煩

威啦
仲話垃圾驚抽唔到亞莉莎

3v3除左課長之外 邊個守到 3隊總有一隊廢

地城兩倍4點完

50抽零3星一野嬲嬲地刪Game
重刷左隻咩真步好似幾可愛

冇3000石 冇坦 玩到落去咩

見到D人千幾名都一隊3萬8 2隊3萬5

最後決定去左買1粒1個個啲多石AC刷

唔買個d起手 5-7隻3星個d?
可以完美起手

個啲我琴日問過一個 狼劍 +黑騎 個啲組合 佢收我90蚊 我慢慢刷下好過

貴左咁撚多

可能個啲AC因為3000石 所以唔會淨係得狼劍 + 黑騎 多數3-4隻3星

上個禮拜黑狼hego g塔先35定40蚊人仔
然後自己抽埋真步哈哈妹弓monica
勁撚過本帳

仲有arisa

有冇買個個淘寶LINK參考下?

呢個會唔會考慮? 4-6 三星

好 我抽埋岩岩買左既1蚊多石AC先
第一個9780石 兩隻亞里莎 一隻小望 一隻火扇同一隻真步

呢張圖，幾間舖貼呢張圖都係賣同一堆acc
買完要即改password

日服公會戰派彩，48位

終於5星

西利

得984

垃圾驚!點解個個都有阿里沙

你好似有玩sv架wor

搞到我想再抽
忍緊手

玩左一個月無玩 唔課好難追新卡

現左幾日先知有首抽帳賣
課過金唔想重玩

rank4-5要咁多忍者鞋既,刷4-10係咪最有效,36lv打唔嬴5-13boss

入左公會未 去求啦 應該大把人比你 家陣活動出好多

入左啦,乞左兩日一對都冇

我有3個ac係咪要,送個俾你有6頁虹卡

有公會嘅話可以試下問人拎
活動會打到好多對鞋 隨便捐

唔洗啦 無時間玩咁多垃圾驚

打活動打到缺離獅子王地獄